大家請開始進入運動另一階段

大家最近好似完全比政府spin走晒 focus, 不如黎一招萬佛朝宗，擒賊先擒王。

由即日起連續一星期24小時狙擊狗官，狗官所到之處要寸草不生。

1. 咁樣做首先可以大大減低民意消耗，因為所針對目標非常清晰，相信市民更容易去理解。

2. 門檻低，街坊亦可以參與!

3. 表面上似係和理非回合，但事實上班狗官有護主犬保護，一定需要勇武去支持。

4. 狗官長居堅離地城，係時候要食下tg.

5. 香港有幾大?匿得去邊?狗官大部分活動及資料都係公開。

6. 呢兩個月班冷氣狗官[size=5]糧就照出，依舊廢up。 底下班黑警都叫做收錢有出汗。之前所有示威活動對班狗官根本係零影響!!!而家係唔係錯野唔需要付出代價!?!?[/size=6]

推

可以一戰

光復香港，時代革命

遊擊長官們 炮打司令部

幫推

講左成個禮貌都係有冇人理， 其實你哋班示威者係唔係林鄭派黎?

禮拜*